［天氣乾燥］藝人楊明店舖玻璃突然爆裂

藝人楊明 於灣仔軒尼詩道投資的燉湯店分店，門口玻璃於元旦日突然爆裂🙊🙊更出現 #撐警 字眼。
楊明接受訪問時表示：「係呀！今日爆咗啲玻璃，開頭都有喺門口噴字同貼嘢，之後就爆玻璃。」食環署前來調查後都指沒有問題。

食環管爆玻璃同噴字？

1月11！上水和你轆！不見不散?

popo咁都唔嚟拉人 肯定係鬼做 拉

收到風依家好多藍店生意差 自己破壞自己鋪呃保險

屎眼爆埋未？

爛幾塊玻璃小事啦

燉湯燉到玻璃都爆埋

好憎楊明依條仆街

天氣凍,冷縮咪爆玻璃囉